整個激進建制派有冇得諗

招攬一大班後生
周圍同人講共產黨萬歲 做五毛狗
衝擊下泛民集會 衝擊下泛民遊行 六四晚會
喺社交媒體發佈激進五毛言論
有選舉就推人出嚟選 重申自己激進但係建制派
工聯會民賤聯都係我地盟友
叫阿公阿婆要以暴易暴就投我地
𠝹走保皇黨d票 點睇

何君堯果班咪激進保皇

已經有啦 你勁唔勁得過殺無赦

極右翼萬歲

愛港力青年軍

你激唔激得過朱經緯法庭外嗰班恐嚇法官嘅廢老先

你去啦

真愛聯試過啦

大建制黨一定同你劃清界線

主張一國一制，香港變直轄巿，禁講廣東話，立法會變香港巿人大，廢除港幣，撤銷邊境，香港稅收上繳中央等等等等

呢d全部都違反基本法，睇下選舉主任敢唔敢DQ

陳肉娥 c煙嗰d咪係囉 你邊有掟企？

早就要啦

舉著紅旗打紅旗, 每次出遊帶老毛, 老鄧同習總將相.
見 D 愛乜力就走去屌柒佢地港獨狗用廣東話同繁體分裂祖國
最緊要影到踩爛 D 相放上 Facebook 同 Weibo 話呢批人反中共

首先你要有錢

已經有啦

政研會

未夠激

納粹黨個類？

唔好問，做啦

三個一齊上我打柒佢哋
保皇新秩序

有事揾我

一早有啦

燒死林彬果

唔係單純行為出位果種激。而係連主張都激從而掌摑保皇黨。eg...講廣東話就屌佢地分裂祖國。用港幣就係搞港獨。有家人係外國就係歐美走狗。。。。。。

好耐之前咪有，真心愛國愛黨聯盟

呢度d人真係cls, 亂9咁負皮

你去Facebook search下果d乜乜會，大撚把啦